有無人做緊/過銀行FCC

朋友本身都做開銀行，做分行front line，佢朋友介紹佢轉去另一間但做FCC（local bank), 想問下有無人做過知道係點樣，工時壓力係點

FCC? 自己search下compliance啦

咩要求，幫朋友問。題

FCC 咁大
你做 CDD/AML/ tran mon/ screening/ ABC/ risk control 定乜先
求其入行 u grad 就得啦
冇 JD 講乜都得啦